香港仲有冇咩工係對住嬰幼兒？

唔係講緊幼稚園，幼兒園
有睇我以前個post既應該大概知發生咩事
所以暫時唔打算做幼稚園，幼兒園住
同埋本人較鐘意對住0-2歲既bb
有冇巴絲知道邊度有嬰兒園請人？
或者仲有冇咩工係主要對住0-2歲既bb？

推

廣州拐乞集團

護士？ 育嬰室果d

嬰兒房護士

托兒所

但護士未必一定編你做對住bb，何況唔一定長時間安排你睇實育嬰室

陪月

香港有托兒所咩？我見多數叫育嬰園

陪月要照顧埋個老母

人類bb唔可愛

奶媽，每日喂我3次就Ok
利申 我兩歲

唔係呀，好可愛

兩歲上連登

助産士？助産好似要做埋嬰兒嗰part

好似性質上唔同

點解冇乜育嬰園請人

談育嬰

搵談育嬰請我去育嬰

Playgroup

我又鐘意係照顧bb日常多d

咁自己生個做全職老母

冇人工

有啲有錢人會請nanny架

咁有愛心呀

其實類似家庭教師，教下個小朋友又同佢玩下，ok架，不過唔知點搵到

對住bb好開心架

青好返未
記得你好慘

助產士咪即係護士囉
樓主好似做幼稚園老師

你可以試下去啲補習中介網/edu kingxxx睇下，我有時見到佢地會搵啲幼稚園小朋友既補習老師。你可以試下 加油呀！

可以去波台搵，多數0-2歲智商

樓主有無考慮過讀0-3既Montessori

係呀，我係幼師出身
所以做唔到護士

多謝你絲打！

但依啲應該算兼職
不過都多謝你！

mother's choice

好多爸爸媽媽中意搵本地褓母架
返工放低放工接返
一出世已經俾褓母湊

bb唔識講野，鍊佢條頸一陣塊面紫晒又唔會又喊又嘈，放手一分鐘又紅潤返，可以促進血液循環，bb健康，叔叔開心，好可愛呀

Good idea!

岩呀，我自己屋企都湊緊個

係呀，但依家個身體咁

頭骨又未生長好，用小小力就有手指印，kawaii~~~~~

湊細路好撚攰力
你咩事

不過開心既
敏感

做保母咪得，好多人日頭交比人湊，夜晚接番，又唔想請賓妹湊

想問樓主而家做緊做咩機構
保會啲嬰院都多野做 其他好少請人

要返凌晨間 不了

fbi is watching you

記得你之前返工好慘
好彩有條仔

仆街睇返原來佢成日厄人

丫丫 我要奶奶丫

妖

符合你要求

你咁樣對bb唔得㗎

係食mummum啊

咪搵奶奶餵

仲邊有奶水

早晨

食埋淨餘個d

晚安

幼稚園老師岩唔岩你
女人仔要煩錢比屋企好慘

想嘔
其實點解想湊b 唔覺換片嘔奶好煩咩

你自己住咁爽

我都係bb

搵左個d都仲未有回音

保會嬰園 港島有間請緊ccw

我都未有
應該唔係，佢有分唔同post

email 一樣呀 但係你會寫apply咩post架嘛
mother's choice參觀過 有興趣 不過港島不了